粉嶺上水有冇邊間網吧?

空氣清新少少既

上水激戰

係唔係主要係上水,粉嶺冇的?

粉嶺無晒啦
上水激戰啦 黃店

迪麗熱吧

係唔係因為疫情執哂

咩年代，仲玩網吧

我上次去網吧已經十年前

去網吧靜下姐

大埔算啦

真 大埔極速

呢間野噴2 手煙嫁

係咩 好多年冇去唔知

佢個門口係陷入地下，室內冷氣係抽門口位既空氣，好多人係個邊食煙，所以中央系統噴出黎全部2 手煙

去完成身煙味

我本身都冇留意,係有次住下冷氣下面吹住勁咳,研究左先明咩事, 係個冷氣將門口凹位D煙吸入黎焗住

激戰開大聲聲個喇叭會自己幫你較返細